見到咁多連登仔想考入境處，佢地係咪覺得入境處同黑警冇分別？

點解外國記者入唔到境可以企得咁硬，明哂未

但係連登仔仲覺得公務員會有黃嘅

其實係想做又覺得對唔住自己政見
想自己個心好過啲

前線好黃

班散仔黃
上面一落order咪又係要做嘢

同黑警一樣

定係黃嘅意思係咸濕個隻黃

不願面對現實

又想做黃絲攞正義光環
又想享受政府薪津

夠閪膽say no咩

老頂奶共=所有屬下全部都必須親共

咩邏輯?

早排班公務員反送中唔夠膽開自己個名真係幾好笑 又要做雞又要攞貞節牌坊

人地罷工醫護就夠勇啦 不過香港人當佢地condom

打個比喻 教育局局長奶工

你覺得你可以逃避到做國民教育教材部份？

傻仔知唔知乜叫紀律部隊

你係網上對我就講到係威係勢
現實考到咪成隻死狗咁

逃避唔到唔代表會幫手洗腦

呢啲都仲可以兜 可以教完學生講兩句自己感受

但入境處真係唔見得ok囉

記得送彈弓上門拉人

呢個分化post 算係高質 定 低質？

高質
低質

你點樣唔幫手呀 唯一方法就係辭工

早排林鄭話加開公務員位有班連登仔high到射話要做公務員 但係黃既

入到去邊有黃架

黃既一係頂唔順唔做
一係最多掩名貼職員證網上打飛機

一邊做食環幫跟阿頭釘死黃店
一邊夜晚食黃店支持黃色經濟圈💛✊

低能，叫連登仔唔好再諗考公務員咋

政府而家請人都一定請深藍啦

你想考咪出聲
屈我做乜撚

人身攻擊就有用? 淨係識撻D名詞就當自已有道理
紀律部隊就會無獨立思想? 你講緊國家機器定紀律部隊呀

兒登仔係咁樣
平時話乜乜係威係勢
一講到自己利益就唔撚做

m記都唔撚唔食
公務員點解唔夠狗衝

你認為本書上面寫乜 老師就只可以教乜?
唔可以多唔可以少? 唔可以有任何個人思想分享?

你係咪小朋友黎？
紀律部隊就係要服從上級命令

你做政府其他位都仲可能有得say no
做紀律部隊一定唔得
除非你唔做

紀律部隊係咪有一個職位叫奶共?
佢可以控制你做咩工作 唔代表可以控制你既思想

我buy你，老師教書有得走盞

但紀律部隊真係冇

紀律部隊唔服從=革職

你咁講既話
不如話黑警一路受上頭指示打人 但係思想係撐義士啦

咁講 你可以講黑警雖然手持警棍扑人
但佢心裏面唔想 因為佢唔扑解放軍就嚟扑
💛🎗 會💥得細力啲 ✊

真係好肉酸
成班又想做雞又想攞貞節牌坊

條底褲

警察係屬於國家機器 入職條件同待遇都同紀律部隊有明顯分別

之前吹風吹到黨鐵前線黃 人唔笑警都吠

同樣說話都可以套返落任何一個人到
中央可以控制林鄭工作 但控制唔到佢思想

所以可能林鄭係黃（底褲）

如果所有政見既人都有機會做特首既話 咁係可以套用到既

不愧為港獨之母

冇同你講過政見
只係針對你句控制唔到思想說話

入職條件個個紀律部隊都唔同啦
體能最難消防救護最易入境處
講到入境唔係國家機器咁
唔比外國記者入境個班你估係黑警定入境處？

Btw,ching你係咪黃絲又想考入境處

狗隊前線好黃

如果你唔知乜叫國家機器可以自已去GOOGLE 係到自曝其短有意思?

尿黃 底褲黃

冇關係
上面落order殺人
只要係黃
殺完人都係黃

其實你做乜撚嘢姐
你想考又想自認黃咪認囉
唔使係度掩耳盜鈴

你話警察係國家機器，入職條件同其他紀律部隊唔同
我咪同你左講全部都係國家機器 全部紀律部隊入職條件都唔同囉

你接受現實啦
唔好兜去國家機器度啦

繼續批鬥

思想就係思想 乜係思想說話?
特首本身就唔係任何人都做到 點樣將普通人個套套用落去?

入境都係國家機器
不過衰極都係唔俾人入境
唔似黑警咁仆街

同埋入境海關工作性質比起黑警舒服好多

唔知國家機器係乜都仲可以係到死頂

個個都又要做雞又要攞貞節牌坊

唔知邊個放班大陸狗落黎呢

你最黃

咪就係好多人貪舒服同穩定入去做
而且好易上位
好多局長都係入境出身

做都算啦 係網上就吹自己黃嚟打飛機
做野果陣就藍

唔洗帶風向帶我想鬥黃

我只係講緊有班人明明放棄緊理想同目標想入政府又唔想面對現實姐

我同你講咗入境都係
你仲遊花園有撚用咩

自己人做好過俾藍絲做啦

入到去就唔係自己友啦

咁不如開post吹雞考警啦

你自己開post咪就係帶風向嗰個
入去做點想放棄理想同目標 要出黎打人嘅咩

考得政府工
無論係文職又好 紀律部隊又好
都係貪佢人工福利相對穩定啫
做得嘅怕咩認 人就係自私架啦
最憎啲人做雞又要貞節牌坊
講到自己做個政府部門有幾黃
為嘅就係等自己良心好過啲
同啲人食黃店就當抗爭咗有咩分別

我覺得自問意志堅定既考警都可以

笑死
入境係唔洗打人
不過可能支那放人落黎香港搞事果陣你地要隻眼開隻眼閉咁囉

都係個句啦
想考咪認 都可以唔入黎複
冇必要係度撐呀

支持你開post吹雞考警
邊個屌你 我屌邊個！！

我唔認同
不論做咩位
係黃既就係自己人

就算做狗
上面叫你做100分
俾個黃既去做80、90
再放吓料等
都好過俾藍絲做

咪25啦
入去滲透呀/前線黃/唔做就比晒支那人做/咪分化/好多手足係入面做野

仲未見到政府工既人好似醫護/黃店咁光明正大認自己對抗極權

其實我覺得 入咪入 想考咪考
又話入去又話自己黃

其實跑跑下仆低俾人笑個班可能係自己友嚟

估撚到你駁你就話想考㗎啦 但我唔想啵
你咁講所有人都唔使做公務員㗎啦
你平時又做咩保護香港呀咁

連登仔覺得考入其他紀律部隊=滲透=好波
但係考黑警=賤種=狗，講撚晒

你而家呢啲咪係鬥黃

就係想講話自己黃嘅就唔洗做公務員

早排政府打哂開口牌話公務員唔可以屌政府
遲早簽約果陣要寫自己愛國愛黨

五十步笑百步

做得政府既 仲自認黃

萬藍叢中一點黃（ff mode)

連登仔識講無個支那人係無辜，識屌三萬黑警冇白警，識笑xxx前線啲尿好黃。
但係一講其他政府嘢就會問你政府唔畀係手足？又攞港台醫護嚟比較你做到港台醫護咁嘅程度咪手足囉

咪就係個個都係想求穩定 養家
但係又想係生活圈子話自己黃攞優越感

而家話要熟讀基本法先俾入職
又唔見班公務員出嚟譴責